中國男子涉嘉頓山傷人 被控4項企圖謀殺罪

一名中國男子涉嫌與日前深水埗嘉頓山傷人案有關，他被暫控4項「企圖謀殺」罪，下午在西九龍裁判法院提堂。

該名男子涉嫌在上星期五於嘉頓山懷疑以一把6吋長的生果刀，襲擊4名正在做運動的女子，其後逃去，原因不明，4名事主受傷送院。

警方進一步調查後，前日在深圳灣口岸拘捕一名24歲中國男子。

推

流浮山刀手？

Cls 係咪精神病

是咪因為大媽舞太嘈?